# movies-championship


**- Projeto back-end**

https://gitlab.com/leandrobhmgg/movies-championship-back-end


projeto dotnet core  3.1 

para  rodar o projeto  baixe o projeto instale e versao do netcore 3.1 e execute os seguintes comandos.

dotnet restore
dotnet build
dotnet run



**- Projeto front-end**

https://gitlab.com/leandrobhmgg/movies-championship-front-end

projeto react 

tenha o npm  e yarn instalado  e execute os comandos.

yarn install 
yarn start




